陳彥琳呢單野測試緊中共最新AI技術

用AI人面辨識做假片

deep fake 應該用黎做AV 就夠

都話有既話一早有

佢放得出黎姐係冇特別